呢間公司賣囗罩系咪呃人香港製造

呢一間系咪大陸運來香港包裝賣扮香港制造

佢間行2月24日先開

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

系你老母

問下吾得？

吾你老母 死on9仔用5p字

5毛拉

五毛你老味啊